#4 ON TRENDING 政治咖哩飯 偲嫣亡藍絲輕視病毒 禁澳煤中共玩殘百姓

#4 ON TRENDING
政治咖哩飯
偲嫣亡藍絲輕視病毒
禁澳煤中共玩殘百姓
- 18/12/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
267K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《偲嫣亡藍絲輕視病毒 禁澳煤中共玩殘百姓》

*** 2020年12月18日 9pm 直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon